只係校巴都有50-60部 已經封左4條行車線 點解香港人會咁高質 但命運咁慘

香港人表面好冷酷 但內心卻令人動容落淚

但要比班鄉下佬管

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

高質香港人

冷漠先岩 用錯字

以前外國人成日話香港人冷漠 冇人情味
連自己香港人都認同佢地講法

但事實唔係 原來香港人真係會當其他香港人係自己屋企人

推

以前香港印象=各家自掃門前雪
依家香港印象=各家自掃門前雪（家=香港）

好擔心嗰60部入面有狗/藍絲車...

可能有 但都冇計

唔好呀

同警犬扮示威者一樣 依一樣野好難解決

衷心感謝今日每一位司機愛你哋

仲要唔要車？仲多人嗎？

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

立場影睇到走曬

不過你入去塞一塞 都可能係好事 可能有走溜

上車前記低車牌 同信得過既人講

其實 係外國見識過唔同嘅亞洲人之後

一早已經知道香港人 係好好

係外冷內熱 好為得朋友

有d地區嘅人表面好 nice 好識講野
但其實表內不一

但香港同左鄰右理 最多講句早晨
外國同鄰居fd好多

直接搵3部車平排慢駛已經癱瘓機場交通
點解無人做?

因為會有警犬rb 之後就狗屋見

12點個陣有成4-5個rb